日本著名藝人志村健感染中國肺炎病逝 終年70歲！

RIP

日本人醒未？